[國際賽睇Lingard] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[41]

迷lin出頭天

LM

On9 topic

Young

唔比膠你唔得

on9 topic

搵人開個第二個post 啦

me

ok

樓豬好波
支持樓豬

獌狗巴 國際賽就比佢開下pco
一到聯賽唔該盡力搶1001

講笑 我唔得閒開住

好波

開個po公器私用

唔辣火頭都唔好改埋d戇鳩topic啦下話

屌！

post 已開

真係開

負皮左

屌你牙，你冇份踢國際賽咩

只推呢個

點解我冇得入選

唔知點解英撚唔鍾意用羊，前年同上年勁到仆街都唔用

樓上屌乜春呀 咁叻咪自己搶1001囉

食屎啦lin

收工留名
Btw.乜柒topic黎

唉屌你老母摩狗逼走小豬
躪啦

真係屌出聲 快快手推完呢個po算

同猁狗隻lalala一鳩樣, 英撚

冰火

睇我好過睇lingard啦

都係垃圾

喺西班牙條中場線搶個位黎踢真係好難
希望見到啦

連加特 禾確特 張伯倫 史達寧

英格蘭 四大天王

垃圾topic

我頂
見到個post 名笑L 左
見到d 巴打係咁屌會員lin 仲好笑

公器私用

推

會員爵士連加特係唔係Ｍ男黎, 咁鍾意畀我地撚既

想以為百屌成材既例子

前幾日kitroom 99蚊一件曼波衫，有冇手足去左買

......真定假呀

真，不過係前季白色nike最7嗰件

樓豬識貨

on9 topic
負皮左

收鳩皮la
又係到引人反lin
面皮成尺厚又要on9

撐 LIN 真係唔撚易

利申 : 撐呂痛

廢老

樓主你好野,呢個係我第1個負皮ge曼post

我都係

留意到得一個正皮

見到我連真心笑左
仲要冇波睇 有排推不爆

後面

一代

快點一起負評

正皮=假曼

負評上一頁

個慶祝動作好on9

btw,第一版尾2嗰張圖死左

其實個張咩圖黎

突發！！！2015年加盟曼聯既舒韋恩史迪加已經完成芝加哥火焰既轉會，簽約1年，最快可以係下星期加盟芝加哥火焰，32歲既小豬話：「 我一直係職業生涯裡面尋找機會做啲好偉大既事，轉會芝加哥火焰都係因為咁，我亦想幫到芝加哥火焰。」最後一次為曼聯披甲上陣已經係1月29號既足總盃迎戰韋根後備上陣，祝福佢轉會之後會有更多上陣機會！

中場傷咁多個 重放小豬走
摩佬真係準備升u21上黎用

聯賽卡膠爆炸，歐聯hehe爆炸

英文source
World Cup winner Bastian Schweinsteiger has completed a move to join the Chicago Fire, the Major League Soccer club confirmed to the Chicago Tribune on Monday night.

The Manchester United midfielder has been a long-term target for Chicago, having been spotted meeting with Fire manager Veljko Paunovic in November.

And with the former Germany star out of Jose Mourinho's plans at Old Trafford, he could join up with the Fire as early as next week, pending only a visa and a medical, the Tribune reported.

"We're adding someone who has won at every level, including the very highest levels, and has done so in a way that is consistent with our values," Fire general manager Nelson Rodriguez told the paper.

"We as a club will now be forced to hold ourselves to a higher standard, an accountability level. Previously, I think we could satisfy ourselves with what is known domestically. Now we need to rise to a standard that is set more internationally."

Schweinsteiger signed a designated player contract that will give pay him $4.5 million in 2017, according to the Tribune, which also said the deal is for one year with a mutual option for the future.

From : espn

下個post...小豬一路好走

4月打十場 條中場頂唔頂到

文西

開始有得sub下

再見了小豬
Btw post名所以負皮左

文西好撚勁 同普巴2個黑色大肉腸 已經想射

Badest topic

快撚d走

係我地對你唔住 唔好再浪費時間

原來tvb播國際賽德國打英撚

負評30⋯
邊個有呢次咁勁

好似係thanks saf?唔記得

kane同屎獨唔喺到，你應該有表演機會啦

JESSE LINGARD!

表演還表演, 咪撚搞到受傷返黎

個post 1正皮，代表咩？

大家明

唔知wo 唔係好識英撚個領隊

41負皮

啱啱報左車
筆記排到四月中
路線聽講要十一月

英撚個領隊之前教u21,姐係可以話睇住你大

邊區?

屌

1 個 正皮

Danke Bastian

我俾

練好啲先去考啦 唔好好似某會員
名就唔開啦

差唔多啦, 俾半年你學
報左幾錢?

應該唔係拉舒福特掛

西九

$510
學習車個牌就過左筆試先再比

唔係考彿光街呀

話唔定天份問題, 可能已經好努力, 好似某球員...
名就唔開啦, 自己睇topic啦

唔知播
伏？

Good topic

西九龍有考試路線咩??
澤安?

天光道一take留個靚名

大家開盤邊個過先

應該獌狗巴打

唔係

負皮係比樓主同on9topic

6日後考路試 屌喇星 應該炒

比左負皮

不解釋

炒硬啦你

唔撚係我掛

邊度考 ?

我都覺 應該考官會睇我唔順眼

永孝街

第一次?

未知邊度考呀
唔係過左筆試先排架咩
啱啱先報名

屌4正皮，分身狗

睇住堆亂鳩咁泊既貨車應該OK掛
希望唔會撞到盲毛亂衝出黎啦

逼害我連

見你答西九咋, 你唔係講西九龍運輸署下話

咩呀
筆試都未pass 點會知考邊到
佢應該係想問你報港島定係九龍/新界
因為係兩條隊嚟
港島會快d

有得踢但照負皮

豬哥要走了

長沙灣政府合署sor
報左新界/九龍

Sor 我都講得有啲唔清楚嘅
報左九龍/新界

係呀 我18咋

果堆撚屌貨車

草定錢考多幾次

負評🙄

爸爸媽媽愛我
我愛爸爸媽媽

🤤

已經-63

自己小心D啦, 個堆撚屌貨車真係遮哂視線
仲有睇鏡要大動作D, 要扭哂頭當做戲咁做
好多人就係衰呢樣.....

#LingardOut

#TimeToChange

#EnoughisEnough

手足sick波
支持lin

正皮+1

分身

車狗個po名都幾串

我就覺得曼狗個post名串D

佢漏咗幾隻字，睇lingard坐bench先係完整句子

成70個負評，你地係唔係傻左

大佬呀，曼區都唔知有冇70人，邊到黎70個負評

曲線話自己人氣高

大佬呀，淨係得你迷lin，邊到黎5個正皮

肯定好多花生友,mon post友睇唔過眼

真

我都迷

屌你老母死摩狗

雖然會員lin 有時係幾搞笑既
不過我都係負評左

特登log in入黎負皮牙

你自己都開funson刷左5個正皮啦

大家唔好再蝦連仔啦

小豬to mls next week

笑左 邊到黎70日

佢踢波廢唔係罪黎

連仔愈廢 爆炸愈強大

無佢，我哋無咁多笑料，多謝連仔

80幾負皮
好慘

利申負皮左

爆炸加羊威力大五倍 有無諗過迷埋羊

我諗如果呢度有得派膠連仔實收得最多

ching幾時批我加入迷爆球迷會

專登login入黎比負皮

就快過百負評
唔怕生壞命, 最怕改壞名

91

我都忍唔住留咗個負評了

留意到連仔爭三十負皮就成材

原來爭九個咋

拿拿聲推多幾野爆po算啦

踢國際賽想爆post都爆
成個post除左屌lin之外就係學車

出面車狗個post咩事
聊交打？

一係就sorb 教食女

小百

出左官方了

你睇下車狗個post邊條戇鳩開

Manchester United‏Verified account @ManUtd
Bastian: “I’m sad to leave so many friends at #MUFC but grateful to the club for allowing me to take up the challenge at Chicago Fire.”

負皮是必須的🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

103

體會到咩叫人衰身臭

105

雲鳩爾買10個已經清左5個
大米同梳

梳留低plz

106

打得咁好都要走 屌你老母摩狗

小豬即走定點
宜家美國轉會窗？

下星期走好似

平時加埋即討都無50隻曼狗
今日過100負評

小豬facebook話走

到u上位了

小豬message to mu fans

88 pig

有冇手足挽留我

喊左

練好d出波啦

話哂都英人同後生, 摩佬應該留掛
卡膠唔知仲踢唔踢, 屎波寧呢d留唔留都罷
減肥先啦

食雀屎前已經覺得羊好勁 呢幾年睇得出佢真曼

MLS 好似啱啱開 league 而家係季初轉會窗

唔知小豬即走定過埋國際賽期先走

返修咸頓

迷爆唔係協會 迷爆係一種信仰
係一種 無論球員踢得幾唔如意 幾多人反佢都好 只要佢係曼聯球員 有作用既球員 你就應該支持佢 既信仰

雖然唔係好明 但好似好勁咁

好似下一個星期

摩狗賣小豬刀吾會用me啦

Agger

再見啦豬

屌Lin老母
下個post我開啦，唔出手都唔得
on9 topic ever

發現大家迷邊個都好，係無人迷屎波，罪犯確認

季尾要買件小豬同卡膠

你以為 ?

112負皮

大佬

使唔使貢惡

113負皮，原來咁多人moon po

惡你吾起牙？

雀屎連加特

睇完小豬個video
真係好感激佢
明明係世界級球星
做後備做到而家走喇 都仲多謝緊球會
一d 怨言都無
係我地對你唔住
多謝你小豬！

你一開post就咁多負皮
都唔知係邊個問題呢

大佬前兩年勁過rojo jones la

睇完想喊

點知比我搶左黎迷爆

小豬

負皮數再創新高

哂咗個r霸位比小豬

呢個post傾考牌同負評都去咗200幾

迷爆都唔緊要，下個post用小豬做topic先ok?

唯一一個有火又有領袖氣場
明明可以輕鬆養老都黎同你捱
結果今季比人撚波都冇得踢....
真係想喊

冇睇咩料，點解班死車狗係咁咬我曼

G持

小豬係即走定完季完

真曼
入狗竇

下星期

上季仲煩緊防中放卡神、小豬定c9好
到最後都係淨低卡神
下季又要諗接班問題，買返個純防中

不嬲係想知咩事

屌放我走做乜呢 明明就應該我接班

好似係佢地覺得我地上個topic串鳩佢

市面上有咩好防中，仲要傳波唔好太七的

死轟狗又玻璃心

因為你真係唔掂

牙賓

夠中肯

回答下列問題做驗證
1.迷/反西
2.迷/反爆
3.迷/反lin

1迷
2反
3反

牙賓佢迷西迷福反Lin反爆牙

真曼

你傳波有卡神一半咁好就唔使走啦

上個topic 係咩

yes

好似好多人叫你學下企位先喎

若我你喜歡猶大

125負皮

反
迷
反

玻璃到咁

死車狗成班自卑撚，求其開個post刀覺得全世界迫害佢

假獌發現

88小豬

1001

迷爆 fifa核心

回答下列問題以驗證是否真曼！
1.迷/反朗隊
2.迷/反爆
3.迷/反lin

場都冇得出點學

賓囝 你咁樣同狗有咩分別

迷羊係一種生活態度 依到啲人識咩
羊仔真係好可愛

狗係迷爆

1迷
2迷
3反 垃圾

尼個真

屌你老母摩狗

黎緊咁多場波中場中真係夠人踢？

攬撚住爆炸過世囉

聯賽 : he 爆 卡 妹

霸氣盃 : he 爆 卡 妹

唔滿意???

小豬走了

小豬一路好走

全反

法國一個on9 topic召喚到巧多手足

左羊右華 稱霸天下

應該唔洗今晩突破200

假曼發現

幾個鐘頭無on 發現百幾負評
是咪歷來最多負評既曼po

迷馬係咪變左小眾

個濕鳩topic搞到我成日入錯軌區
差d就留言引發世界大戰

V92買人好麻麻

椰子

回左塘好耐啦清。。

真係同vv差好遠，點解摩佬唔用佢啊

中中應該放埋blind 摩老好似唔知佢打過防中咁

嘩，今日熱鬧到
果然大家都係迷lin

我迷馬

你會唔會覺得有少少唔好意思

因為好撚多時比上場
個波就唔知點解好難離開到後半場

屌你咩意思呀 10號係朗隊架

係馬斯亞

呢個似係車仔時期？

假曼 依啲會然一睇就睇得出
口裡說支持朗隊 但放張圖出黎就出賣左佢

反lin
負皮

160

我想john

寄望未來更好

唔理 擺明就係想動搖隊長既地位

好可愛

因為似你 ?

隔離轟又開始了

得閒到可以mon post

決定左負評多過200就搶多次1001

好似有轟想入黎踩場

咪撚理人啦 狗咬狗已經夠有趣

mon post 狗

收皮啦好嗎

你好轟👋🏻me is anti daddy 😃😃

其實都係迷daddy果個加埋老鼠得閒up幾句對其他車狗

請大家立即停止評分！多謝合作！

狗咬狗 獌區都有得睇啦, 定期上映

我feel到3年之後哩度其實都係一樣

笑死

睇黎已經肯定係呢件
7 號基沙文

決定搶1001

坦白講
我覺得實物會幾好睇
所以入硬手

耐無上水 你唔係阿狗黎架咩

個袖條邊
不了

買我 眼光幾好

棄暗投明了

未見過手袖有黑邊咩 ?

我覺得最靚係隻袖喎

見過，但係要襯返個領都有先得，無啦啦有好柒

無波踢一日都推成15版

今日熱鬧到傻左

咪撚on柒鳩啦

大家都想快啲開新post

高薪可能係個致命傷

想問下我地做咩得罪左轟迷牙

小弟一直唔鐘意德國狗
原因係覺得依隊波好冇人情味
成日大炒弱隊 作客都唔比面人
尤其依家舉手王 湯馬士梅拿 又衰衰格格咁
唯獨得小豬 係我鐘意既德國球員
由十年前一直想費sir買佢番黎
到睇住近年世界盃上 少有真係流住德意志
而唔係奧燒 基迪拉之流
到v92真係帶到佢過黎 小弟真係開心左幾日 仲想印佢波衫
只可惜小弟家貧 印唔起咁多字
但睇住佢慢慢變後備 到今學後備都冇
只可以嘆一句 對的人 錯的時間
終於 佢要走了
記得佢細個真係曼迷 好高興佢都曾經效力過佢鐘意既球隊
而即使佢只係效力短短兩年 又冇好大既成就
但同我地一樣係曼迷既佢
值得係曼聯歷史記下佢個名
我曼第一個德國隊長-小豬

實在柒到呢

Adidas設計有心過nike

sorb高汁

發覺小弟迷過既迪比 小豬 摩佬都唔用

跟老婆週圍飛

小豬真係慘 清鳩晒中場中 點算
妹妹已經傷左

好霸氣 出曬水

爆

所以摩佬轉打兩個中場中
妹妹 hehe 卡神 爆
必要時可能朗隊都會打

最尾咪又係乖乖地磅水

就算減完都唔覺摩狗會用
剩低既賽程食花生算

唔好同我搶1001喇

great minds think alike

我通常都係三件揀一件買 除非特別靚

無個類似hehe 既中場輪換

假獌

聞西

屌你 似阿叔你咁有錢咩

唔係特別靚既我會等季尾清貨
好似今季正係買左件黑色龍門

上場馬達會番落中場 做hehe現位個工作 攔截方面就比爆做

hehe 馬達做呢個崗位 我覺得都係難為咗佢地

一開始睇以為潮文黎

Btw小豬

小弟家貧個到好有潮文feel

通常我都係買一件
今年大手買左兩件

我覺得第二三句已經有feel

Between 幾時開始咁中意鬥moon post

見到個topic即刻login 負評 不解釋

最可恥嘅梳b 同 十角 同時上水

有古怪

就黎過200負皮了

買龍門衫嘅多數都係180高富型棍子

iphone 出左曼聯版

醬汁 ?

紅白

發現我轟永遠有半個post都係為左daddy鬧交

另外半個就要黎屌我地

唸住襯臨畢業 整返首告別之作
歌名叫 無敵既廢lin
有無曼巴打唸住一齊玩
有既我先係公海開po一齊作

暫時唸左一句
無敵既廢lin 推波出界當五弟

我買下買下就上年三件齊哂
今年開頭話買嘅白色就冇買
反而買哂紅藍

上年件黑色，今年件白色

唔柒掂 係廢lin

唔係鐵 係廢lin

星矢

你估搵唔搵到人唱 定係好似韓費咁唱唱下低八度

華家一招不知過多少次

全賴有rooney 咁先可以將佢地

買左白色同藍色 發現藍色好靚

印曬young?

藍色隻料先正

那有錢呀ching 學生哥黎炸

上年件黑色印左馬仔 應該印小豬先岩

唔印埋件衫邊有靈魂

負評199了
大家嘅心意我收到了

聽講印字好貴 窮學生矛錢印 同埋成日著落去踢波
驚著左兩年就無哂啲字

young應該就2舊水到啦，你買球迷版踢定球員

換個ac 負皮埋先

球迷 係London買個陣佢話無哂落場版

YOUNG !!!

去london?屌你老母又過窮乜乜乜

啱啱望過堆波衫
發覺都印過幾多人

老母咁岩經幫我買
我都想有錢去

200了

好撚多負皮 樓豬

是否最多負皮既曼區？

咁啱經過London...有錢人的領域我不能理解

應該中猁bug

Mary candy charlotte cherry yuki?

屌你牙 關我地猁迷咩事

打左呀

做咩自爆呀你

Btw 我最鐘意應該係我第一件有印字嘅波衫
2010/11 主場 NANI

其他我唔知
但至少有1/200係正常嘅

+1

自爆

又一隻假獌

Yes 撚羊真係假曼黎

我地猁迷

灰左

幾年前d轟迷都唔係咁
做咩而家成副小人得志咁既樣

因為今年冠已袋

上年無咩人推post 今年多左幾多

獌痢妓無嬴波仲有歷史j下 佢地就 ..

因為....鐘意自閉囉...嘩自閉車wo

我地奠個年推post推成點？

小豬上年嚟我仲即刻印佢件波衫 估唔到一年就收皮

非洲莫桑比亞驚傳一名足球員日前夜晚在河邊結束訓練後，慘遭鱷魚襲擊的駭人事件！一名效力於莫桑比亞二級聯賽球隊Atletico Mineiro De Tete的球員基諾，日前在河邊的訓練場進行訓練，正當他到河邊洗手時，遭鱷魚拖行進入河中，時至今日仍無法尋得其遺體。

綜合外媒報導，莫桑比亞二級聯賽球隊Atletico Mineiro De Tete俱樂部教練指出，年僅19歲主力後衛的基諾，這個月16日，結束在河邊的訓練場的訓練後，走到河邊將手伸入水中，不料卻被一旁埋伏的鱷魚強行拖入水中。

目擊者驚魂未定的表示，那隻鱷魚長度約有5公尺長，當時鱷魚將基諾拖進水中時，他們除了大喊外，甚麼都做不了。

事發已經過4天，但當地警方仍尚未發現基諾的屍體。

Rip

好似場場都屌到仆街

一場波屌兩個 post , 幾粒鐘內嘅事 (好似係)

豬豬
一直都係德撚
佢係一個就算打拜狗我呢個多迷都好愛嘅球員嚟
德國鐵血隊長，仲記得佢世杯果陣打到幾tough都捱落去
之後話嚟曼，真係開心咗一排 遺憾係冇喺old trafford 睇過佢就要走
再見了豬豬 係曼聯容不下你

車迷不嬲on撚9，睇到你個名醒起有隻車狗又係叫馬達

Phil Jones has withdrawn from the England squad after the #MUFC defender sustained an unspecified injury in training

又傷

賣得

繼續睇炸藥寧

我屌，牙賓你唔係嚟真牙

神奇復出

屌，小豬咁慘，咩迷都唔開心啦

法國扣埋正皮都過-200了

有冇波台小圈子post試過200負評

負皮 上一頁

你又咁認真

曼球員以前成日都係咁架啦
國際賽後就好返架啦

摩佬咁對佢，佢都冇怨

你真係唔迷雲了？
爺爺好傷心

連啲mon po狗都負評

唔係朗 係廢lin

大賽打都打得好啲

2016年度香港傑出運動員選舉 冇伍家朗

身為曼迷梗係迷雲

識投一定係投刷分如

回購聰明

同埋喼遜

同埋小豬

唔差在費查

唔差在阿朗

吉格斯復出

魯尼呢

簽返費sir咪解決哂😊

唔求多，一個史長老就夠

30m飲水

220負皮

廢lin=負皮

未見過一個狗竇有220 負評
Lin 好波

同人結怨太多...

英德大戰幾點咩台

即刻有波衫賣

10m伊高斯

聽晚3點9tvb

8m 小豆

3：45
81？

80mC7

英超精華

原曲係邊首

清00後?

清洗唔洗驗眼，好嚴重下喎

222負皮

梳，原來係星矢

17後

原來00後都17碎

負皮

上一頁

屌你隻利狗又mon post

咁撚多負皮

平時黎黎去去都係幾丁友吹水, 最多開波前後推快D
而家成兩百幾負評

負評

曼區邊到搵200幾個人出黎

反Lin風氣波及全波台

唯一解釋

ok thx ching

記住係聽晚

俾個正皮十卜樓主先

剷完雪喇？

Jones 退隊

真獌101: 迷西

吾迷西=假曼

駁唔到

全賴有廢lin KO拖肥車阿痢

就快250!

一早返左鄉下

小豬係立即離隊
定季尾先走?

即走, 下個禮拜返新工

樓豬好波

晨早留名

特登入嚟負評俾個戇鳩仔同戇鳩topic

樓豬負皮王

隊長留低教下d細路野啦

佢自己補一個月錢?

hi 假曼

hi 假膠

hi 十角

hi假曼

hi 家家

家家

Gay

家家嬅

去美國對鍠疤鏝銀河同鹽湖城

木仔表示錢佢大把

原來華西英超入左20球波
19勝1和

想問下溝女王luke梳
依排有咩戲啱同囡囡睇
除左美女與野獸

溝女王係sorb

早期踢翼鋒都可以入咁少

同一個人黎

Sorb係比囡溝 luke梳係溝女

Manchester United fear Phil Jones could miss most of their run-in after tackle by team-mate Chris Smalling during England training leads to suspected broken toe

dailymail可信性麻麻.....唔知係咪看圖作文

人地助攻王黎

羊華都打左差唔多300場英超
羊助攻英超史上第9

離緊1個月真係好考摩佬輪換功力

Sorb = luke梳囉咪

如果係真，咁都影到？

儘管抗議聲一片，儘管阿仙奴戰績糟糕，但雲格看起來似乎已經對自己的未來做出了決定――繼續留在阿仙奴執教。不過，雲格不打算延續阿仙奴過去幾年的陣容和體系。根據英國多家媒體報導，雲格準備在今夏徹底改革阿仙奴的陣容。

《每日郵報》報導，雲格已經告訴了阿仙奴工作人員，他將會在未來幾個星期里宣佈留在阿仙奴。至此，雲格的去留之爭，接近塵埃落定。在敲定未來之後，雲格的工作重點已經轉移到了球隊陣容的規劃上面。近期正值國家隊比賽日，但雲格卻沒有時間休息，他明確告知他的教練團隊，趕緊參謀規劃阿仙奴的未來陣容，因為他決心在今夏重建阿仙奴。

重建，便意味著推倒原來的體系，雲格重建阿仙奴也是如此。《每日郵報》表示，山齊士和奧斯爾的續約問題到如今還未達成一致，他們可能會在今夏離開阿仙奴。《泰晤士報》給出的說法更加明確，那就是阿仙奴今夏將會賣掉奧斯爾和山齊士，通過從他們身上獲得的轉會費，來重建阿仙奴。

《泰晤士報》預計，阿仙奴可以從山齊士和奧斯爾身上回收大約7500萬英鎊的轉會費。考慮到阿仙奴兩大核心的合約，在今夏都將只剩下一年時間，因此阿仙奴並無法將他們賣出高價，7500萬英鎊，是阿仙奴能回收到的合理轉會費。關於雙王的下家，《泰晤士報》透露，阿仙奴不希望將他們賣給英超競爭對手，但目前車路士和曼城都有意買下山齊士。

除了奧斯爾、山齊士今夏會被出售之後，阿仙奴還有多位球員的未來打上了問號。《每日郵報》透露，韋舒亞、基比斯、盧卡斯-皮里斯、張伯倫等人，也有可能在今年夏天被出售。看起來，雲格將會在今年夏天，讓阿仙奴陣容改頭換面。

我淨係知有個球員去到國家隊都害人害物 累自己友

英人我要

繼續死攬藍斯 禾仔 牛奶 100分

會唔會賣韋太子呀

重建期

福仔239同垃圾

做乜咁多負皮

大家支持連加特搶1001

ip7紅白好撚樣衰

佢唔係專入波個種翼黎
而係專傳中嘅快翼渣

曼聯踢左好耐右傳左扭啦

DDG應該真係想走
睇IG 曼聯夏天friendly比賽 既5-6 張廣告
一張都無DDG

羊就唔講咁多啦 不嬲都好波

又看圖說故事

走都無計架 鬼叫我地廢咩

2xx個

讀心神探

又學到野

驚咩, 我地有清新力場

唔可以連出

你要了解下條女鐵意d乜其實, 個個唔周
我條女就好鐘意logan呢d鐵血柔情
不過小心喊到比囡囡笑

咁快有新對象

張圖得幾丁友
睇黎夏天應該大清貨

屌牙 宗師broken toe咪差唔多收咧

扎住佢再打止痛針踢其實冇咩

細緊博命為自己正選位努力

我驚佢學痢隊長咋

佢表現真係唔曳 但係真係好撚玻璃

上場有啲伏

近幾場唔算好

仲諗住下半季靠大佬河 carry 佢

幫推 唔想再見到廢lin係po頭

買中堅

白連特

上次個篇潮文唔撚係我呀

30m 回購 Michael Keane

Jones 又傷？

50m 回購9a

迷西

賣走死肥西

其實幾感動
呢到嘅手足無論口裹點反西都好
骨子裹都係都係愛西

但點解我去到邊都見到

Lingard 你真狡猾

佢係會like曬所有隊友post嘅人

實力不足就靠like收買隊友

來自英國《鏡報》的消息，利物浦主帥高普打算於今夏，再次出手招攬法國新星奧斯文丹比利。

據了解，高普早於去夏已希望簽下奧斯文丹比利，甚至曾經為此，前往法國邀請當時仍效力於雷恩的後者，選擇加盟利物浦，但球員當時經已決定轉投多蒙特，導致紅軍收購成空。

今季，奧斯文丹比利共為多蒙特於聯賽上陣23次，共收獲6入球9助攻，效率相當出眾，而據德國《轉會市場》的數據，此子目前的身價約為2800萬歐元。

參考：

似佢追到大撚鑊

到唔到猁買呀呢個妖人

有前四
有高daddy
有熱情

又妖人

係幾癲下

如果有 300 或以上負皮

希望會員 爵士連加特 永久離開拉登

熱身賽撚到rojo仆街

一年究竟有幾多個妖人

嗰陣無食蕉啫

支持

國內榮譽攞哂
點會唔想去皇馬

驚條撚咩
痢多左佢會拎英超咩？
根本都唔撚放佢地在眼內
成班垃圾

我曼明年一定拎歐冠

上幾年so 9點睇
真係多一個球員會拎到冠 睇下vps就知

點解會有13正皮?

第一風扇

13個迷lin, 減左2個分身, 即11個
捉鬼!!

佢係傳統嗰種翼 唔係新式嗰種錯腳內切射波型

如果真係世界級
排隊都未撚到痢啦
真係有class 少少 都走左啦
eg 人妖寧 遠少少so9 torres 沙比

人地而家有熱血高狗

你岩

未訓醒 想問下係唔係椰子既勝率仲高過佢？

人地好似雲加咁育成新星

屎波我屌撚鳩你
整傷埋宗師

雲加打算7500萬賣山狗同o燒 點睇各位

未必真為咁嚴重
或者未必真係傷添呀
睇定d 先

一野比夠7500萬01蚊

個人覺得啲人去猁係因為高普多過猁好多
猁完全冇吸引力 但高普有

30M 買出齊士唔過份

系

我覺得前6 教練既吸引力黎講
干地 > gopro > daddy = 哥 > 雲加 > Pochettino

2個都不了

今季小豬c9走 卡膠退埋
得返妹妹 爆炸 hehe 3個中中
但係又無乜傳聞轉會target

Bakayoko Fabinho

仲有Koke Saul Niguez

O燒 好似摩洛哥有個

買山狗咁馬仔係咪離隊?

起碼要補返3個啦

343 馬仔做前3個其中一個咪得

Daddy 早已預備
我好放心

不了，allin 基沙文

全部四~五十歲左右, 得雲加一個老野

基沙文，馬仔，普巴法國幫

我覺得哥>all

試下R折先？

名過於實

基沙文仲可以拉返高我曼既顏值
而家無哂靚仔

V92係蘑菇

買埋馬杜迪 華拉提 同 施素高

2百幾負評

290負皮了

岩岩睇到榜尾

我地b 隊其實真係降L 硬班

16. 水晶官 28分
17. 史雲雞 27分
18. hull city 24分
19. 米堡 22分
20. sunderland 20分

個心心水：膽sunderland 拖米堡+hull

Har? 哥狗點會差到咁後呀 咪玩啦
同埋干地排第一 係因為家下車仔強 唔係佢本身CV夠其他人爭

個topic做乜鳩

顏值朗長留隊咪得lo

新特撚同米堡死九成, 剩返hull同史雲斯2揀1
水晶宮有大sam應該無事

291, 繼續上牙!

哥狗同摩連奴反而先係最大吸引力嗰兩個喎

朗隊而家賣點係成熟型, 仲爭個後生靚仔

係咪要快d推晒個post?

吸引人正正就係要名

其實係

摩佬經過上年咁嘅之後 比人印象吸引力差左咁
同埋佢低調左好多

都應該高過高普同干地掛, 始終CV好d

頭兩個歐聯都冇嘅反而吸引過起碼攞過兩次歐聯嘅摩佬哥狗
都未計一個教過皇馬 一個教過巴塞拜仁

高dad竟然想買拜仁未來

咪係囉, 無論聯賽定歐聯冠軍數目都多過干地同高普

即刻開多個ac

識好多人妻都鍾意朗隊

直迫300

伯母 ?

293

買山齊士 賣 mata 朗尼
肯唔肯

人地肯先得架

無mata無人做串連wo
成隊得hehe同mata d 直線最致命

一陣買左山齊士又要圍住佢踢

賣mata我屌你老母

就黎300負皮

mata真係幾好，又肯踢下後備，又長期有貨交

賣mata = 反摩

賣2次真係好灰

賣mata=反hehe=假獌

agger

hehe = 熱血型真獌
mata = 冷靜型真獌

華西=完美型真獌

朗尼今夏若離曼聯 將有三大選擇

據英國媒體披露，曼聯隊長朗尼有可能在今年夏天離開奧脫福，他面臨的選擇有三。

《天空體育》稱，韋斯咸計劃在夏天引進朗尼，曼聯願意放隊長離開，因此不會索要高額轉會費，甚至可能批準免費離隊，因此，包括韋斯咸在內不少英超中遊球隊都在打朗尼的主意。

不過《獨立報》稱，朗尼今夏離隊的第一選擇仍然是愛華頓，他的老東家。這裡面有感情因素在，而愛華頓也願意咬牙支付朗尼15萬英鎊週薪（目前在曼聯薪水的一半）。

《獨立報》還稱，朗尼離開曼聯，面臨的選擇有三，他本人的第一意向是愛華頓，其次是英超其他球隊，最後才會考慮到中超掙錢。朗尼雖然落選了新一期的英格蘭隊，但他認為，自己仍有能力在英超中打拚，因此到中超掙錢只是他最後才會考慮的一條路。

華西係開心型

究竟係我曼唔想留朗隊,定係朗隊唔想留低我曼

呢排笑多咗

炒作新聞黎 一定唔會走

但如果係朗隊自己想走，大家G唔G持

Mata成日擺落右邊
佢自己又鐘意走返入中間
搞到右路得番華西單單打打

減一半人工 留晌度等掛靴好 d

唔想下季見到朗隊係其他英超隊入我地波
情況就好似望住條女俾人ntr咁

俾清新取代

大米入選 意大利廿五人名單

去中超或美國la

應該係個戰術係咁，就算mk打右邊都係咁

寧願佢留係英超好過去中超

仲要入完波唔慶祝 但啲隊友係咁慶祝
就好似條女俾人中出埋，咬住唇喊Q住咁望實你

不要再說了

未試過 會有咩感覺?

夜神

迷西真係痴撚線

你就中出人地條女果個啦

說起都傷心

小妹未經人事。。。 >////<
告你性騷擾架！

之前有段video就講過係戰術黎 比華西更多位走
同埋拉開啲人

Pm jor😘

反西黨黨員名單
xx.三角匙

298
欠2

一定唔會賣 摩佬都話馬達好適合佢既戰術
但次次都踢70分鐘真係有啲sad

肯減半人工去愛華頓,但唔肯減半人工留隊

有人pm點算好 hi😘

299

300

民主300+

搞唔搞farewell party

不了

反lin尚未成功 手足仍須努力

請會員雀屎連尊重主流意見立刻下台

係咪有傳過話下年買盧卡古

一場波都冇踢，750個回覆
lin既影響力

傳過 60M

轟都想買 洗咩黎曼

證明lin 有幾撚乞人憎

Lukaku真係幾錢都值
隨時30球 把握力勁到傻

月巴加錢換盧卡古,屌唔屌？

伊巴應該可以踢多年 買盧卡古返黎吸下伊巴啲精華
後面基沙文 應該幾好

不過爹爹放走過盧卡古 會唔會有仇唔黎

踢完今年廢老真係不了 咁多機會成日都浪費
不如用馬仔 mk 基沙踢三箭頭
Shaw 普巴 hehe 華西呀4中場

買埋lukaku既話, 就黎變黑腸聯

朗隊永不賣

唉華西都好快要退落黎 歲月不饒人

講咗留多年 , 佢想贏埋英超冠軍

But Semedo la diu

Semedo好勁？

老實講 你地捧開邊隊國家隊?
利申意粉 見到大米安仲有得入選好開心

比利時睇拖舟

不了 國家隊黎講好憎比利時呢隊垃圾波

港隊

Me英撚for sure

白鶴快撚 D 死

假迷爆 食屎啦你

1001前上唔上到500負皮

新會然要自貼

中意個人唔一定中意隊波既
好似我中意大哨 但我唔會中意蝗咁

究竟你有無160?

好想semedo + lukaku + 基沙文 黎我曼
semedo 首選

如果整多件中場
就組軍完成

中堅呢...

大佬河, 聞西, 流川, baileys

仲有 TUANZEBE

佢肯減半我都肯俾佢留低做吉祥物啦

仲有個小明中堅

中堅其實夠啦講真
但係急需一隻高質閘
semedo j 片 跑得快到成隻翼咁 好好j

減乜鬼野人工, 而家要係你地份人工/零用錢度出咩
唔夠錢咪叫木仔R多幾個sponsor囉
朗隊肯打後備唔減人工又點話, 但係佢似想為踢正選走

如果任你簽一個中場
大家會點揀？
真係多毛毛嗰隻？

摩直 / 影帝

卻奧斯/華拉堤/簡迪

安德烈治個妖人txxxxxxxxxxxxs
睇j片好撚誇張

早兩三年已經聽過呢個名

原來而家先19歲

之前fm -10妖人

泰利文斯 好撚堅

有p仔就夠

前排狂入世界波

AGGER

英撚太廢撐唔落

法國粒粒星 除左個龍

屎波0條撚樣整傷左jones?

朗尼番愛記換Lukaku

Giggs腫左咁多

呢三個夾到真係無得輸

法國冇揀羅列斯?

多撚謝晒個topic

有呀
連thauvin都有

3百幾負皮

嗰幾個Dembele呢

羅列斯都算係龍門嘅星掛

差200幾個回覆就唔洗見到呢個topic, 加油呀大家

自己留意番邊個話冇星

多毛毛嗰個?

名就唔開啦，希望爵士連加特既第一風扇可以好好反省

Ideal:
In:
基仔
O.Dembele
Tielemans / Ruben Neves / Verratti / Weigl / Fabinho (pick 2)
Semedo
中堅

Out:
樹
朗隊
細緊
大米
羊

On9

拍埋班前中場度計真係唔算星

但好撚勁 top3啦

如果男裝波衫，買比女人
多對波係咪應該買大一個size 夠

港女唔使啦

羊同樹都有用過lin囉好嗎

買xs

lin溫布萊之子喎

睇topic就知

今晚主場定作客

客

on9

屌得少牙?

賣mata同羊，一世反摩

Manchester United should focus on winning the Europa League this season, which would bring the club a trophy they have never won and secure qualification for next season's Champions League, former manager Alex Ferguson has said.

宗師終於傷咗

可以做返正職

可能正選呢

識貨 講得出羊既都高汁

休息下姐 唔洗半個月又出返黎

因為羊真系高汁

終於出聲

牙你老闆

when Rooney west, anti Rooney
When Rooney good, anti Rooney
Fuck off and out Rooney

屌你 broken toe半個月出得返

My camel toe is broken too

唔係架咩

反朗隊
假曼發現

呢句真, 冇盃賽決賽要打嘅話, Lin接近冇用

消耗人地體力都算掛

又典牙

337負皮

某會員真係唔太適合再留晌度

邊個就唔好講啦

萬死不足以蔽其辜

回錯 post

千古罪人木村拓哉

平時都唔會入黎 但係睇到個標題要留一留個負皮先

望到賽程
理性諗
一定係 歐霸>聯賽

聯賽順其自然啦
歐霸每場都要120% 力

爵

俾你係阿sir
望撚到個魔性賽程都會想專注霸氣盃啦

利申respect 安德烈治

有波就買女裝啦
仲諗乜野童裝

士

有無機會破400呢

推慢D

e巴係到 唔覺得佢會黎
基沙文 盧卡古 哥斯達
哥返馬 車搶盧 曼買基
哥留車 曼買基 馬搶盧

就黎350

連

有睇今年既盧卡古
買佢>基沙文
最起碼唔洗適應

盧卡古今季入球率同shot conversion shot on target stat 勁到癲

加

呢度好似得我同fifa 兄係咁j lukaku
我都係咁諗

特

佢係好j過簡尼的

睇對波喎

你淨係識睇對波嘅啫

挑戰下今晚1001左佢

其實唔難

好靚仔
有啲扯扯地 係咪正常架？

條鳩都大啲

好狗囉開名

買盧卡古好過啦 用盧卡古今季早就排緊第二

曼聯領隊摩連奴最近拿現時麾下的紅魔，與過去執教的那支皇家馬德里作比較，提到紅魔的速度不及皇馬當年。

摩連奴（Jose Mourinho）最近接受《法國足球》雜誌專訪，並詳細談到現時執掌的曼聯，跟曾接掌3季那支皇馬的不同，並明言紅魔踢得較皇馬要慢。

摩佬說道：「基斯坦奴朗拿度當時27歲、迪馬利亞當時23歲、賓施馬與希古恩當時23或24歲，這是1支可擊殺任何對手的球隊。何以我於曼聯身上不採用相同的快速踢法？因為現役曼聯與當年皇馬不同。球隊踢得較慢，陣中沒有高速的球員，有的是渴望得到腳下球的球員，目的是為了控制比賽。」

該名葡籍教頭補充：「伊巴謙莫域、安達靴里拉、卡域克與保羅普巴都需要接觸皮球。有時於比賽最後20分鐘，我會派出拉舒福特加快速度。但一般來說，我嘗試配合球員的特質去制定打法。」

摩連奴所指的是2011至12年球季的皇馬，當季銀河艦隊以聯賽紀錄的121個入球，並以32勝包括16仗作客贏波，登上西甲冠軍寶座

人地隊波粒粒都一線頭 我地二線人腳點比

根據《太陽報》報導，伊巴謙莫域已經對自己的未來做出了決定，他將會在曼聯再留一年。瑞典神塔雖然還未在新合約上籤字，但他已決定接受曼聯給他的一年續約合約。瑞典媒體《Expressen》透露，伊巴謙莫域之所以決定留在曼聯，不是因為紅魔給出的工資高，而是因為他想要在退役之前，贏得英超冠軍榮譽。今季，曼聯英超奪冠已不可能，所以伊巴謙莫域只能寄望於下季。

伊巴謙莫域的球員生涯，堪稱大贏家。不管是在荷甲、意甲，還是在西甲、法甲，伊巴謙莫域都隨隊贏得了聯賽冠軍。在職業生涯末年，在自己35歲之際，伊巴謙莫域毅然加盟英超，目的正是為了征服英超。此前，伊巴謙莫域曾霸氣表態：「過去這些年，人們總是說，伊巴謙莫域沒有在英超證明過自己，現在，我來了。人們以為我不可能做到的那些事情，我做到了。」

今季截至目前，伊巴謙莫域已為曼聯攻入了多達26球，表現非常出色。但這顯然還未達到伊巴謙莫域的要求，或許正如瑞典媒體所言，伊巴謙莫域天生就是征服者，只有拿到英超冠軍，才能在伊巴謙莫域眼裡算作征服了英超吧。

大家可以唔洗再j la

應該冇難度

咁大家諗定po 名

大家係時候比下意見

盧卡古 今年真係勁 真係有進步
有技術既杜奧巴
最驚呢d踢大會跌watt
記得第一年踢車仔 走位7 越位 冇人肯交波俾佢 仲要攤大隻手
而隻隊愛好勁 以老帶新 佢唔走 下年肯定一路奇兵

國際賽睇Rashford

痴根人地皇馬C朗迪馬奧斯爾賓斯馬都係快嘅, 連卡卡都係

梗係小豬一路好走啦

負皮300點睇?

如果Ibra stay 佢把握力唔好番d
下季就算係摩二季 曼都係爭前四

佢唔好打晒所有正選就得, 不過應該冇可能

就算係以前果隻Lukaku
係中下游球隊都季季15+入球

今季大熟大勇
兩隻腳都射到嘭嘭聲 個頭又勁 又停到波
最勁係造唔到攻勢 就咁俾波佢自己黎都得
數據話你知佢今季把握力有幾勁

係傳波未做得好

71% of the earth is covered by water.The remaining 29% is covered by N'Golo Kanté @ChelseaFC Hahahahahahha
— Marcel Desailly (@marceldesailly) March 14, 2017

其實把握力
唔關踢得多定少事
由季初開始 clear chance miss個榜佢一直係榜首

但佢關鍵時候又入救命波
好矛盾 但又係事實

國際賽睇lingard [2]

[Thank Schweinsteiger]
下個唔用尼個，開post唔洗再入曼post啦

有無手足依加印左小豬黑色，想印番件

負評數X2

咁強硬

最近有乜大得過小豬走？

某會員挑戰五百負評

今晚推得爆既話可以繼續叫［國際賽睇Lingard2］

push

pish

Push

1

2

3

10

4

會員爵士連加特退出連登 oj?

反而想伊爸贏個uefa 既盃

歐霸都好

為左爆po 大家都可以去到好盡

多謝某會員

今次係咪破紀錄最快爆?

曼區2大紀錄:
非比賽日最快爆post
最多負皮

太公波都 1 日 1 個 post

輕輕一推

依球我大大聲叫左出黎
Goalllll!!!!

駛唔駛推到咁

[突發] 宜家進行球員入球回顧

有冇朗隊倒掛

金球

Jed

酒紅色的朗尼here?

盲

Shaw

好charm

有無羊仔架

好少見咁多負評

盲羊爆炸

比利時拖舟

快手d推晒佢啦

半場笠入個球

1002

dllm

991

992

1001 你地搶

我食花生

995

996

10001

最記得佢自己助攻自己入波 神人也